一聽到戒嚴，身邊d中產朋友開始燥底

班中產如果搞到變負資產
癲起上黎真係難以想像……

Jump from the building

抗爭者嘅行動應該幫佢地衝破咗心理關口

幾時搞好個全球衛星互聯網

come 戒嚴吧！ 支持！

到時候中產會加入勇武派